送外賣需要拎証書，唔係做唔到品質保證同意嗎？

証書認證派單既人，唔好增加左送餐員既工作壓力，起碼都要走得順路小小。

利申：唔係送外賣